唔洗冷靜 保持憤怒 但唔撚係用係捉鬼到!!!

首先，我地無輸都無柒，但係要 冷靜同改善

先唔講阻唔阻旅客，都發生左，諗下點樣平衡番 擋路同分流就得。

最重要！ 今日個個偵探上身，周圍望同分析人D微動作特徵，屌你上撚曬電都唔係咁用架，班狗用臥底閪招其實同和理飛無衝突，而且話淨係811先用都無人信只不過之前無用黎進行拘捕。再者，一日無事發生班鬼都係係到企，但一有第一個人話捉到時，個個就連D精都上埋腦要就地正法， 屌你好心醒D捉埋一邊麻包袋佢一輪先出黎叫記者影相啦。

同埋唔該大家

捉還捉 由得你 但你地唔好鏡頭前做好無，搬鐵馬就識開遮擋 ，但麻包袋又唔識，經沙田新城市一役都知室內影得清楚係相對容易，我兩次都唔係附近但遠睇個手法真係肉酸。

最後最後，要記住 唔好失焦，岩岩番到屋企開始追番今日post嘅機場手足，要記住鬼一定會有 但當我地係要 提防 保持距離，吊佢尾留意埋D同黨先叫索帶，唔係一黎就屌佢老母後果自負。

無野值得割 但希望 消化後改善

仲記唔記得

槍口對外

自己人互屌完未

唔！好！再！捉！鬼！你會殺錯良民
［非分化］無證據咪撚亂捉鬼！！

試下禮貌勸 唔洗下下屌

共狗最撚叻枱面交戲枱底郁手
復仇都要冷靜
唔係要鏡頭前直播打爆人眼
係要敵人雙眼入巷單眼出
私了既野唔應該係國際舞台出現

出面果班屌自己人同警犬有乜分別既全部都係痴線
執法系統已經失效既社會仲講唔好變成佢地
咁公義由邊個去彰顯？
枱面和你飛 枱底私了

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

自推